[要謙卑] 不要被勝利沖昏頭腦

經歷過今日IFC唱國歌事件之後，大家應該睇到對家已經開始進化 。正所謂「驕兵必敗」如果我哋輕敵嘅話，歷史話畀我哋聽，我哋一定會輸。

我哋之可以今日行到呢度，係因為我哋不斷檢討，不斷反思自己做錯嘅嘢，再加以改進，先令我哋可以變得更優秀。
我哋一向覺得對家人云亦云，信埋啲白痴嘢。但我哋睇下依排嘅連登，我哋同樣出現咗好多Fake News，出現咗好多冇經過Fact Check嘅嘢。唔知大家擔唔擔心有日自己都會變到同對家一樣？

大家睇下蔡英文點樣做到台灣總統。2012年佢第一次選，以少過6%嘅票數不敵馬英九， 佢嘅敗選宣言入面有一句好出名

「你可以哭泣，但不要洩氣。你可以悲傷，但是不要放棄，因為明天起來，我們要像過去四年一樣的勇敢，心裏充滿着希望。」

四年之後佢再一次參選，佢以超過對手25%嘅得票率成為台灣總統，蔡英文當選之後嘅第一個命令就係

「謙卑、謙卑、再謙卑」

我哋一直處於弱勢，我哋可以喺低谷當中更加團結咁企番起身，但對家同樣可以。相反，對家一直處於強勢嘅位置 ，先令佢哋有咁樣嘅質素。我哋一直未經歷過勝利，所以我哋更加要小心。
近排有一個訴求得到回應、有跡象美國會出手，大家可能會覺得喺我哋第一次嘅小勝利，大家可以開心下，但唔可以長期係咁。我哋一定要知道自己唔可以比勝利沖昏頭腦，更加唔可以圍爐打飛機自High同輕敵。

我唔係想散播悲觀情緒，只係場波未到最後一刻，無人知邊個會贏，希望大家唔好咁易鬆懈。當然，間唔中一齊唱下歌開下Party，輕鬆下就梗係冇問題。希望大家知道場波會踢好耐，我叫你成場波唔停咁跑 ，你未完上半場都冇氣啦！

所以，我希望大家可以謹記以下幾點
1. 五大訴求，缺一不可。
2. 不分化，不割席，不篤灰。
3. 必須Fact Check所有消息同資料。
4. 唔好輕敵，唔好睇少對家。
5. 要謙卑，經常自我反思同檢討，不斷改進。
6. 唔好俾短暫嘅勝利沖昏頭腦。
7. 勿忘初衷！

9up完！多謝大家！

我只係一個廢青，不喜勿插，支持理性討論。

星期五 獅子山之路
星期六 天水圍
星期日 金鐘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好謙卑，因為冇覺得贏過

push

幾時有勝利過？

推 未勝嫁

Agree with you, pish!

Agger
警世

要推

我所講嘅勝利唔係五大訴求
而係短暫嘅好消息

推

講得好

保持警覺

想問一問
邊撚到勝利左?
輸到爆廠捉左成千人
你竟然有一刻會覺得自己嬴緊?
你係唔係智障?

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

同意

Be humble
Be water

謙卑，謙卑，再謙卑

無錯
我地仲未贏嫁

唔好輕敵
唔好圍爐打飛機
要謙卑

撚有勝利咩

岩 冇贏過

Push

真 唔好唔理身邊D仲未知咩事嘅人
唔好覺得佢地蠢 就唔理佢地
要同佢地講解返點解會有魔法 點解會跳閘
態度要好D 唔好一嚟就屌人
唔好放過任何一個拉攏中立撚 幫淺黃進化嘅機會

幾時贏過lol

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

今晚7點 IFC 唱埋美國國歌 曬支那國歌冷！！！

一切向美國示好嘅野都要做，唔通你唔想人權法加辣同埋通過？

Thank you US bilateral senators!

我重申
我所講嘅勝利唔係五大訴求
而係短暫嘅利好消息

pish

1/10

2/10

3/10

4/10

邊part 令你覺得贏過?
不如講出等大家屌下你

5/10

6/10

冇贏過
但都要保持清醒同謙卑 仁者無敵

Five demands not one less

Sunday , also have CwB

樓主講得唔清楚
主要意思係
唔好輕敵

我地嘅敵人唔止中港政府
亦都包括民間藍絲自發行動

最緊要係我地冇贏過

謙卑呀大家

贊成

我重申
我所講嘅勝利唔係五大訴求
而係短暫嘅好消息

邊撚度勝利

但堅要keep住火

想人知就出po 推pk 利申我唔知

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

無贏過！！！

之前晚晚圍狗屋就送頭，咁依家晚晚唱歌都叫keep住到氣。
要比時間等手兄再睇下有乜進化行動。下個星期仲係只係唱唱唱先擔心啦。

幾時勝利有腦？

not 9up be humble

未贏

係,對家都開始升級做野,我地唔好鬆懈

警覺呀大家

100/100

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

開心可以，但切忌樂極生悲

[長文，世界文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

邊撚到勝利！？ 新屋嶺靚女俾人姦，仔既俾人打到冇門牙，甩下巴 個d叫乜？

從來無贏過，輸到入肉

戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人